CSGO免費，外掛到底有幾猖狂

免費左之後
開左個新ac體驗下(troll下玩下shotgun咁)
非prime matching，定級賽基本上場場有外掛

打mm 已經on9
冇prime 打mm 仲on9

有心玩嘅打5e faceit算啦

依家偏向輕鬆休閒咁玩，只不過想打5v5
Faceit同5e都玩過，faceit-6上左lv5就唔夠打，5e打到2200分又係，d反應跟唔上
純粹想玩下d自己唔識用既槍同刀下人咁

其實有無淨係香港人既ser 大陸仔 同台灣仔又on9 又中意開外掛